// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Tujuan diselenggarakannya pemilu 1955 adalah untuk memilih anggota?",
    answer: "DPR dan Badan Konstituante",
    options: [
      "DPR dan MPR",
      "DPR dan Badan Konstituante",
      "DPR tingkat I dan MPR",
      "Badan Konstituante dan DPR Tingkat I"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Sebab utama jatuhnya Kabinet Sukiman adalahPada masa Demokrasi Terpimpin, selain mendapat dukungan kuat dari angkatan darat, Presiden juga mendapat dukungan penuh dari?",
    answer: "Partai Komunis Indonesia",
    options: [
      "Partai Sosialis Indonesia",
      "Partai Nasional Indonesia",
      "Masyumi",
      "Partai Komunis Indonesia"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Setelah adanya Dekrit Presiden 5 Juli 1959 sistem pemerintahan yang berlaku di Indonesia adalah?",
    answer: "Demokrasi Terpimpin",
    options: [
      "Demokrasi Pancasila",
      "Demokrasi Terpimpin",
      "Demokrasi Gabungan",
      "Demokrasi Liberal"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Pembubaran Uni Indonesia Belanda dilakukan saat Kabinet?",
    answer: "Burhanuddin Harahap",
    options: [
      "Burhanuddin Harahap",
      "Wilopo",
      "Ali Sastroamidjojo II",
      "Ali Sastroamidjojo I"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Tokoh ekonomi yang mempelopori program Gerakan Benteng ialah?",
    answer: "Soemitro Djojohadikoesoemo",
    options: [
      "Kasman Singodimejo",
      "Soemitro Djojohadikoesoemo",
      "Kasimo",
      "M. Hatta"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Penyebab jatuhnya Kabinet Wilopo adalah?",
    answer: "Peristiwa Tanjung Morawa",
    options: [
      "Kegagalan perundingan dengan Belanda",
      "Melanggar politik luar negeri bebas aktif",
      "Peristiwa Tanjung Morawa",
      "Kegagalan menyiapkan pemilu"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Berikut ini 'bukan' merupakan upaya untuk mengatasi krisis ekonomi pada masa Demokrasi Terpimpin adalah?",
    answer: "Membentuk Dewan Nasional",
    options: [
      "Membentuk Komando Tertinggi Operasi Ekonomi (Kotoe)",
      "Membentuk Deklarasi Ekonomi (Dekon)",
      "Membentuk Dewan Nasional",
      "Membentuk Kesatuan Operasi (Kesop)"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Politik yang menganggap bahwa negaranya yang paling baik dan hebat dibandingkan dengan negara yang lainnya disebut?",
    answer: "Politik mercusuar",
    options: [
      "Politik mercusuar",
      "Politik nasionalis",
      "Politik terbuka",
      "Politik bebas aktif"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Pemilu 1955 dan Dekrit 1959 merupakan momen penting dalam menguatkannya isu munculnya Demokrasi Terpimpin. Salah satu latar belakang munculnya Demokrasi Terpimpin adalah adanya kegagalan Konstituante dalam merumuskan?",
    answer: "UUD Baru",
    options: [
      "UUD 1945",
      "UUDS 1950",
      "Konstitusi",
      "UUD Baru"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Dalam rangka merebut kembali Irian Barat, Presiden Soekarno yang dirinya mengatas namakan penyambung lidah rakyat telah menyerukan komando rakyatnya yang dikenal dengan sebutan?",
    answer: "Tri Komando Rakyat",
    options: [
      "Komando Gabungan Rakyat",
      "Tri Komando Rakyat",
      "Tri Tuntutan Rakyat",
      "Dwi Komando Rakyat"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];